母親節行街民安隊員涉藏打火機 被控意圖摧毀財産罪保釋候訊

今年5月10日母親節，有網民發起「和你sing」及「母親節行街」，到全港多個商場唱反修例歌曲及叫口號。警方一度在旺角新世紀廣場使用胡椒球槍驅散聚集市民。其間一名民安隊員遭追截拘捕，搜出一罐打火機液體和兩個打火機，被控一項管有物品意圖摧毀財産罪，今在西九龍裁判法院提堂。裁判官應辯方要求，將案件押後至12月16日，以待索取法律意見後再作答辯。

食煙都唔比

食煙又唔畀

咁都告得入係咪等於煙剷末日